食印尼撈麵唔加煎蛋不如唔好食

蛋黃汁撈埋落D麵到一流

不服來辯

閱

真

放老火湯滾先最好食

仲要炒下夠乾身

印尼人係會當餸跟飯食

唔加煎蛋根本侮辱咗發明印尼撈麵嘅人

洗多隻鑊